除咗捐飯券仲可以點幫...

見到義士比狗拉、比狗打 但我放低唔到自己既包袱，冇勇氣去現場幫佢地，真係極之極之內疚

之前有捐過裝備，送過飯券，籌過旗登報。
但擺低錢之後，我唔覺得我改變咗D乜野，前線依然比狗打到仆街，拉到仆街，我依然覺得好無力好自責。

我唔想佢地再咁樣落去，最後死既死，傷既傷，坐監既坐監。
佢地咁固執死守街頭，係因為佢地見唔到除此以外仲有咩出路

我一個和理非，可以最大程度幫到佢地，令佢地唔好再自殘同送死既方法﹐就係罷工，同埋說服朋友同事罷工，仲有就係說服你班連登仔罷工
我要話比佢地知，和理非都可以做到野，你地休息一下，等和理非出手！

和理非們！我地一齊８月５起無限期罷工
接前線力，比佢地唞唞！

85我罷工

我都想捐

罷工啦
唉...我發現佢地大部分根本唔想收，佢地有家教有自尊，我都唔知講咩好
唯有自己做D野，希望佢地唔使再走上街頭

認真 要捐捐豬嘴、泳鏡
發夢見到前線大把人未齊裝照上

如果可以，我希望佢地唔使再上街比狗打[url][url][/url][/url]

到9月去中學大專派傳單

一齊歧視黑警仔女

斷佢地社交 比精神壓力

我信後生黃多過籃

總票都黃多過籃啦

籃仲要有老人院票

申請張tap&go入錢落去再比佢地用? 唔駛入個人資料 雖然拎唔到出黎用 但當一般信用卡都ok

85我會罷工

講真 買裝最實際
琴日睇到個post講義士買套甲都二千幾
依個幾月黎比畜龍打爆左三套
你幫佢買裝佢肯收之餘又幫到佢留錢食飯

做陪審團

買裝佢地應該肯收

推

If anyone need mask for spray paint work, please leave telegram

支持

好想捐下飯卷幫下手，有咩途經可以捐到見到佢地無飯食好心痛